(台測)WARZ 活死人凶間 活死人地帶

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.美國費城的一天早上，前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮愉快的在公路上行車，但首先在一分鐘內就有多架直升機從天空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。此時，公路的前面突然發生了爆炸，而騎在公路上的防暴警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞原本跟隨垃圾車的行進路線而離開公路，卻被一輛失控的救護車撞上。傑瑞與凱倫醒來後逃出汽車，卻在廣場上看到幾百名瘋狂咬人的殭屍全速朝街道沖過去，而傑瑞在與家人逃離後親眼看到一名被僵屍咬到的人在十二秒之內也變成了一個殭屍，後來就與家人開著一輛房車逃離城市..

2.一名居住在美國威斯康辛州密爾瓦基（Milwaukee）名叫安娜（Ana）的護士，在一如往常回到家休息。但隔天她的生活完全變了，丈夫變成了喪屍。好不容易開車逃離住宅，才知道整座城市已經陷入混亂，但突然有人要搶奪安娜的汽車，而撞上了一棵樹，安娜就暫時昏迷。（此時片頭音樂"The Man Comes Around"播放中，音樂還夾雜著各地因喪屍而陷入混亂的畫面）

3.人類創造的文明世界已成為遙遠的記憶，現在的世界是一個無止無盡的噩夢，活人不斷受到活屍的攻擊，被它們生吞活剝，於是碩果僅存的人類為了活下去，只能躲在圍牆高築、防衛嚴密的城市堡壘，竭力抵抗活屍的攻擊。
少數有錢有勢的特權份子住在市內的綠洲高級大樓社區，在可怕活屍的威脅之下，試圖製造日子照舊的假象，維持著夜夜笙歌的糜爛生活。但是在大樓以外的城市街頭，平民百姓卻過著苦不堪言的生活，他們每天活在死亡的陰影之下，只能藉由賭博和嗑藥來麻醉自己，逃避這種地獄般的生活..

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸(播完WARZ睇集拉打先播落去

套戲唔錯, 畢仔正野